預告： 本人即將被捕

88

88 唔送

屌你老母呀？

51歲(被捕！)

早死早著

梅窩過去石壁都好近，你咪當搬去隔離村住囉

51歲(預告！)

笑左

做咩事

可能要入赤柱

手足被捕，你好開心？

咩事被捕先?

破產

低端人口

破產搭的士畀人拉

聽講入到都冇啖好食好彩禮拜六仲有雞翼

拉左未